美心集團岩岩發聲明想同自己老闆割蓆

美心集團岩岩發聲明想同自己老闆割蓆）因為擔心香港人的杯葛行動，香港美心集團今晚（24日）就近期社會事件發聲明，表示感謝員工在突發事件中緊守崗位；對於有指美心集團創辦人伍沾德長女伍淑清為香港美心集團「負責人」，聲明指出伍淑清並無在集團擔任任何職位，亦無參與任何管理。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

收皮啦

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

佢有份袋錢呀嘛

笑撚死 生意插晒水

會唔會係.......
比班手下做. 幫佢搵錢.
自己退落來. . 都係佢家族生意.

姐係真係對佢地有影響

佢係咪想同我地講,
叫我地比心機坐係美心集團旗下入面支持下佢咁話?

即刻spread比藍絲個邊
要佢兩邊都唔討好

罷食！無香港人，美心等乞米啦！

咁熟嘅個畫面

開post期可以搵下關鍵字，睇下類似嘅post出過未
【割蓆】美心發聲明：伍淑清無擔任職位無參與管理

一齊推爆行動post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？唔好不斷同兩個topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

最後，善用不推文！

收皮啦
光復香港都唔印！

日日講 班廢中廢老實傳開去
反正講乜都信

仲有美心餅卡好快d換，就快執

forward去大陸叫佢哋抵制美心啦

日常生活嘅堅持，其實先最難

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report下page/去the gulu拎下美心飛/去twitter retweet下post
4. 細膽嘅，捐物資去連儂牆
5. 可以嘅，幫手一齊痴
6. 無時間嘅，行過講句加油都好

為咗挽回生意自己搵下面啲人出聲明

即係做得啱

要繼續做

當香港人未打過工
太子女一句嘢CEO都要成個太監咁點哂頭啦
使撚有實權有職位咩

好笑，以為咁就等於唔關事

其實無講錯,美心唔多關佢事

上次美心搞幾十周年大p,
都係2老兄弟出黎見人
無依個亞婆份

況且,美心真話事係牛奶公司

通常呢d事，錯一步就想扮哂唔關自己事，
收得皮

牛奶公司都死啊，咁快唔記得左牛奶公司炒7仔哥哥，主動把7仔所有cctv俾狗(清𥇦人聲)，萬寧成日係cctvb落廣告？

唔好咁善忘拉，香港人

有冇份袋美心賺既錢？
有=關事

印撚左光復香港再出來柒啦

本身日日一杯Starbucks 都戒撚左
香港人唔係忍下口都唔得嘛？

佢係

公司的權力有幾大，股權有幾多

啱，CEO都係打工仔黎咋

食屎啦美心！你玩撚完架啦！我日日都訂台食飯呀！

佢無職位，不過負責收錢
咁你杯唔杯

呵呵呵！手足們我哋繼續努力

死撚開
善用不推文

繼續做

有冇人知美心大股東係唔係果件死閪婆

都有影響

而家係表態最重要

即係你老闆屌鳩示威者
即係同香港人過唔去
有本書以後淨係做藍屍生意

遲左啦

大股東

繼續罷買

本人言論不代表本人立場？

割席

係真係覺得佢係無關係既咁咪出律師信告佢囉，大佬而家有個無關係既人用貴公司個朵亂講野wor

岩

最著數既位

咪同士多一樣，搵人出文洗白

就好似做運動 一開始好辛苦 但只要堅持2-3個星期 就會變成習慣

美心執左我就信啦

證明我地方向正確! 手足繼續罷食!

牛奶公司冇話事權
決策權係伍氏

割咩? 點解釋蛋糕咩都唔比寫?

其實有乜好割
香港咁多藍絲同埋遊客
美心集團淨係做佢哋生意
啲生意都多到做唔切啦

連坐法

有職位？

真係當人on9最大股東仲要做打工仔

exact7ly
用咗廿幾年八達通
一時之間我都好唔慣
又要儲散銀又剩

但堅持落去，慢慢就會慣！

叫佢出來道歉囉

咁就岩啦
香港人養撚左你啲仆街咁多年

代表方向正確

笑死 你譴責香港政府我會考慮下食返嘅

不了

轉自己手沖啦

冇用㗎大冇用㗎喇

收皮啦屌

以上的！不要幫嚫！

唔洗多講，唔會再食

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

方向正確，繼續杯葛

諗起上次新城市拎左幾層樓既飛
不如下次做拎飛彩帶啦 都幾似

推

轉支持小店

佢係持份者
繼續罷

叫啲大企醒醒定定唔好亂咁UP

個個禮拜咁搞真係唔得掂，
示威者算好，
只係噴漆，
唔係蝕得仲甘

以後唔食美心集團 吉野家 M記 大家樂
放棄埋元氣 cova starbucks 一風堂
只去食黃絲店

休班警唔係警狗嘅邏輯
要食屎都唔食美心

老闆唔表代你，林病嘅意見唔表代香港政府

唔係傳咋咩

收皮啦 番大陸啦dllm

驚呀？

美心集團佢有份就要抵制架喇
關佢有無職位有無管理咩事
出賣完香港人仲想賺香港人錢？

就算冇今次呢壇野都好 美心D cake都好撚難食
上年生日女友買過一個5舊幾水既cake 難食到食左兩啖就扔左
到第日個cake都完全冇融過

美心 ? 不了

各位手足繼續罷食
唔執笠唔罷休

一定係生意額大跌啦

收皮啦 等執啦美心

美心搵錢 佢冇份袋？諗住咁樣可以食兩家茶禮？以後你咪靠藍絲做你生意 班廢老睇下幫襯得你幾多

10月1 逢係美心既鋪照爆 照噴

佢有份賺錢架喎

I'll strike anyway

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

無管理
但有無份分錢分股息先

林鄭同特區政府都無關係
雜種同中共亦完全無關

藍屍 : 「哇 美心原來係黃絲嚟 唔食啦」

快d執7左佢

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

繼續罷食美心，特別係中菜個堆

大家做對了
繼續罷食

食美心
冇屎忽

美心 ? 不了
留返比藍絲食

點解唔用8達通既?

收皮啦，想彈出彈入扮無辜?

美心搵既錢，佢有無用過呀...收皮啦

美心真係良心集團
我決定幫d無良心既popo卜返幾百枱去食
希望佢地食完搵返個良心

八達通係黨鐵嘅産物
每次消費，黨鐵賺2%
裝有八達通機嘅舖頭，會俾錢八達通公司=黨鐵

除左gear ,要捐咩物資?

齊齊換餅卡
最重要係計到1毛都唔好補錢

即係做對了

唔該巴打
乜柒都唔用

尋日生日老母比餅卡我去東海堂買餅，最後我都無買到，寧願唔食
最後老豆唔抵得落街坊餅鋪求其買左個餅

繼續罷買罷食佢

杯葛美心
大把代替品
買野前check 清楚係咪美心旗下

想食兩家茶飯，依家就要佢地兩邊都冇得食，咁牽至澄清即係有景滾啦

Starbucks都戒埋了

美心完了

連儂牆修復工程
基本需要: 白膠漿，牆紙粉，細桶，牆掃，水

- 可以join grp問下該區手足 （避免買錯買多）
- 唔買物資可以幫手print野
- 行過見到有人整緊 擺底少少資金又得

見到好多係用靚紙print，應該洗唔少錢

咁個蛋糕寫光復香港，時代革命無問題啦

Starbucks 會員卡仲有錢可以退返
用電話app 落單，即時打去分店話落錯野，再去該分店取消就可以退返做現金

唔撚食

元氣之前有蟲，咪撚食，食日本人嘅sushiro

TOO LATE

不過係0既, 又貴又難食, 我平時都唔食, 我都唔知點罷食

美心1972年引入怡和系旗下置地公司為股東，現時怡和系的牛奶國際持有50%美心股權，另一半由伍氏家族擁有。

咁就原諒你 我地對唔對得住大班太子嘢啲冰皮月餅

同林奠一樣，特首言論唔代表香港政府

美心,心不美
罷食,食也罷

垃圾，狗也不屌
黃色巴絲加油
繼續堅持

無擔任任何職務, 但所賺嘅錢會袋落佢袋~

怡和集團都係仆街黎
割都冇用

報導都係話太子女，可能真係冇股份

特首講野唔代表政府立場 老闆講野唔代表公司立場

大集團其實都無好人
壓榨員工

食開cova蛋糕 唔食了

點join ?
公司printer 無限print

佢的確係唔俾係蛋糕到寫光復喎。即係成個集團自己決定，冇分別

員工福利

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

926

和理塞美心

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

9.帶一張彩色紙，謝你想寫嘅野，流動大型連儂牆（

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

方向正確，大家繼續

呢個真，早幾日響應換餅卡行動
拎哂屋企3張餅卡，換咗個乜Q野栗子鐵觀音蛋糕
完全冇茶味，栗子又少
衰過普通栗子蛋糕多多聲
同空氣包一L樣，完全係搵笨!

公司copier 比左lump sum,所以我出紙就無咩所謂 唔好太大就OK.

我淨係唔知點聯絡大家

繼續罷食美心

屌你老尾 元氣仲日日排梗隊阿 香港人比啲骨氣喇

收皮啦

一早用啲錢幫襯晒黃店啦
美心咪等大陸人黎救市囉
唔需要你班香港窮人

番大陸ok?

有股份囉，我做咩要比錢美心賺分股息比條撚屌呀

今年流心月餅好唔好賣

咁大個集團連PR都唔識
執柒左佢啦

話說牛奶公司旗下嘅7-11都出賣過示威者
主動俾cctv 警察
OK又有人話係紅

依家我都係盡量小店算

唔撚食唔撚食呀

太子女要收入 洗乜職位
美心d人係On9架咼

小店都要小心係廢老藍屍

work呀！
keep住抵制

仲要反攻，
美心集團唔愛國愛港，支持警察啦？

全部收皮啦！屌！

小店就難分係咪藍
不過諗住逐一撃破
畢竟牛奶公司業務範圍太大，避到已經好好啦

大家好似唔記得左美心集團有一半股權係屬於怡和, 怡和係8月中早就發左聲明譴責示威者同支持政府, 美心係怡和系嘅一員, 所以有冇伍淑清根本無分別....

笑死

收皮啦屌你老母

咪係，叫你腦細賣哂啲股份咪放過你囉

美咩心 個心咁黑

哦 明白 繼續罷食

G

挽回唔到 點都唔撚食

收皮啦你講個藍絲阿姐返黎其中一間分店我都唔會幫襯果間分店啦
仲要自己老闆/ 股東 係垃圾深紅深藍蛆, 緊係全線唔撚食啦

幫襯下平民店仲好

客觀啲講
美心出品都係垃圾, 藍唔藍都唔食

想像唔到有一日香港係會無哂美心 大班呢啲經營多年大型連鎖店既時候

講個事實比大家聽

靠啲藍絲幫襯真係十條命都唔夠死

究竟係黃絲主導定藍絲主導市場呢

乜有得咁架咩
最近成日見到特首不代表政府，美心老闆不代表美心呢啲言論
你地唔好咁戇鳩得唔得啊

所有美心集團
門口貼藍紙
或貼支持香港警察

食過其他就知東海堂個ｄ係屎

咁就想當冇事發生過？

只能講黃絲要罷起上來真係可以好有骨氣好有記性
而藍屍你只要得閒做返個優惠佢地已經會唔記得晒d衰野
所以識玩都知最好唔好出聲or歸黃邊

黃絲好濕鳩 你唔出聲都要知你黃定藍

要杯葛，真係間間大連鎖都唔去得
大字頭2間都係藍
百佳,惠康都藍
哈哈

其實無咩特別

超群面包、泰林、扒王之王、歡樂天地、八佰伴…
當年都無人諗過會無晒

抵撚死！賺香港人既錢，出賣香港人

百佳唔係誠哥既咩

就算美心集團與伍淑清能夠劃清界線，但係集團竟然供應popo膳食，就真係極度令人厭惡！

大快活唔係藍.....

咪睇下黃方仗啲定藍方仗啲囉

今次已經唔係關公災難
係關公跳樓

只要大家堅持 唔幫襯
佢哋係死硬既

好，一人做事一人當。
咁美心告到伍淑清破產，我就信。

你覺得佢唔代表美心係你哋的事，市民大眾就唔咁睇，抵制就照抵制，覺得冤枉就自己揾條友刷掂佢

美心集團創辦人太子女
割蓆？割到咩

姐無有成效👍🏻

幾時統一換餅卡呀？

行得正企得正，怕咩執笠啊。
dllm抵撚死

本人言論不代表本人立場

太子女 又唔做嘢 又唔俾人讀書
好正常啊

唔好 幫襯

唔撚理，因為背後兩邊互相分傭幾多冇人知
冇斷清關係就唔撚食

當冇炒人，但cctv一定有
我地經理都有叫係收銀位小心講野
利申:牛奶公司pt

執7咗去啦 無人食嫁啦
平身又唔係好食又唔係平

支持

為咗賺錢可以去到幾盡

推支線

d野食出哂名污糟 冇人會食架啦
下年連dse都請唔到

罷食美心

做對了

不了
等執笠啦

收皮啦美心

Starbucks 元氣

即係work 大家繼續

無職位又點
就係一蚊都唔想比你賺喎

過多幾日咪又係成班排隊

總之一蚊都唔會俾呢隻老閪賺

自己攞嚟
而家無人拎槍逼你歸邊
靜靜地自己做生意無人會理你
硬係要衝出嚟柒

太遲了